又話過尋晚死線今日搞大佢既？

睇左咁耐只係曬成個下午？ 請問個作用係咩....